點解成個屯門都好似好大煙咁？

有無人知咩事？

吹西北風，係深圳吹晒d 毒氣落來

1827 屯門貨物徙置區起火 消防已到場
fw from 屯門安全哨兵

巴打你個名你都俾宋教授教過？